十二點前各位要返到自己個區呀

太唔正常啦
完全無乜警力出黎
重要黨鐵又開始密密封站..甚至成條線咁停
巴士都唔知有無得搭

襯重有時間大家返去所屬個區先啦

萬事小心呀
齊上齊落
一個不能少

1/10

2/10

3/10

其實封緊路

4/10

5/10

6/10

真

推

太危險啦如果唔係原區
萬一圍捕完全走唔到

push

Push

齊上齊落呀

【2132】黃大仙防暴警察曾衝出龍翔道發射催淚彈及布袋彈驅散示威者，現時雙方於龍翔道一帶對峙。

【2142】港鐵宣佈，佐敦站關閉。

另外，荃灣線及東鐵線全線暫停服務。

Be water, tonight is not end game!!

推，唔好夜鬥

12點屋企要人
今日唔係endgame ar

2143 一狗籠入左綠楊停車場

2145 沙咀道楊明樓天台2男子拎對講機

要推

十二點前張床要人

2147 惠荃公園外四狗車

2145 海悅2豬蘢一eu 有gear

2147 翠怡花園巴士站有好幾架警車徘徊

張床要人張床要人

所以真係要走
特別依家銅鑼灣個堆

十二點就好散水啦

2145 1籠青衣狗署附近開往青衣北方向

2148 荃西站外圍冇狗

觀塘綫都封停啦

齊齊推呀

馬鞍山線都封曬

12點前盡回家中

重有三日慢慢玩
只係今日佢地提早比大家開始

快啲返屋企所有巴士都要停駛

起碼去翻自己區步行距離可以翻到屋企，依家根本唔想俾人可以走

Push be water！

係！一定要返自己個區
起碼行都行到返去嘅距離

12點應該瘋狂咬人

推比全世界睇呀

pish

幫手推

最新消息
剛剛我地有人在荃灣見到有軍裝警察同一大堆福建人在後行交頭接耳 各單位注意 荃灣今晚好大可能會有黑社會趁混亂助攻 你地全部要提高警覺 切勿單走！

佢地應該會調D狗集中清多人嘅地區

推 12點屋企張床要人！

2151 葵涌狗屋附近 十字路口RB 正在被消防員清理

2150 帝盛4 豬籠

推呀
一個不能少呀

21:41 港鐵荃灣綫全綫服務暫停

21:50 港鐵觀塘綫全綫服務暫停 東涌綫現時只維持香港站至南昌站來回方向列車服務 機場快綫列車服務現時不停青衣站

【2150】銅鑼灣維園附近有數十名防暴警察。

Be water
聽日遊行再見 今晚早啲翻屋企休息

同佢日日玩

有道理，可惜p牌推唔到

推呀

推 唔好俾人困獸鬥啊

全部人都係自己區

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

光復香港

2155 藍田地鐵站落閘

2155 黨鐵車上廣播，不停金鐘站

銅鑼灣個堆好走啦

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

11點手足好傾去定留la
be water

走啦返樓下睇下有無消夜食啦

留乜鬼
係都星期日啦

班狗應該十點至十一點開始包抄 等人走唔到
一到12點就大圍捕

日日玩呀 唔係今日曬冷呀

12點後黑警一定會傾盤而出

本身已經係自己區

所以要諗定要走啦真係
唔好送頭呀

p牌推唔到

今日唔係 end game

最擔心係九龍新界人重係港島/調返轉呀

18區自己區自己救！一個都不能少！

Agger

Pish

港鐵：觀塘綫、東鐵綫、荃灣綫服務暫停

心靈上推

港鐵馬鞍山綫全線暫停

推 be water

be water

要食消夜緊係去返自己個區熟路嘛

【2158】銅鑼灣防暴警察推進至祟光百貨對出，期間不斷要求記者返回行人路。

【敵進我退】
切勿end game心態 港共想引蛇出動
香港人出師有名 勇武適宜收斂 和理非都夠做
應該等法院做野 國際社會反應
現在切勿過度暴露在敵人眼前
等待時機反擊

WTS同CWB重狗到痴線呀 係開花太勁 唔夠狗力咋
各位遊擊不陣地呀
黃大仙呀 快散啦

今日做灰姑娘呀唔好夜鬥
差佬等緊12點到

cwb防暴繼續推進中。

希慎黑旗。

應該好快多線停晒
返自己區呀

12點

記得要be water呀

2200 寶琳黨鐵封站

要有共識幾時散呀
唔好等d狗部署好哂先走

Be water

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

屋企需要你

真係要小心, 大家要預返時間走!!

推！！！！！警開始出現

今日夠爆啦，be water丫手足

一定要返自己地頭先呀
想搵消夜食都熟路d呀

be water啱，但次次都話有下次，
緊急法都出,下次會宵禁定沒收財產，定入屋亂搜，定辱警罪？
幫手睇水報料哨兵好過啦

返屋企啦

12點屋企張床要人

對，be water, 明天再戰

【2202】防暴警察沿軒尼斯道往灣仔方向推進，去到鵝頸橋位置，但示威者早已散去。

p

Tui

【2204】銅鑼灣防暴警察施發數發催淚彈。

2204 CWB灣仔兩邊夾Warning!

到底做咩係咁射

爆夠就得，討伐戰要長期打

玩完即走

希望佢地係全部住港島

12點前屋企要人
齊上齊落

2200 小瀝源可樂廠對出 約10架豬籠車

走啦

【2205】數百名在示威者旺角亞皆老街彌敦道交界聚集，現場有人呼籲向油麻地方向行。

岩啊！
一定要番自己區！

返屋企啦手足

香港仔tg。

黃竹坑警署對出tg。

萬事小心呀

同意 幫推

wts黑旗。

返自己區游擊呀！！！

今晚係大抓捕！

求你地唔好再陣地比人拉曬喇！屌！

推，返到自己區再聚集，過12點有口罩都拉

港島重狗 推進緊

各區手足要散水啦

街坊救仔

元朗咁耐都係咁少差佬好奇怪

Be water!

From other tg

請通知大家小心，魔警部署午夜後出動大量捉人，各區社區中心和體育館已經被徵用。

臥底已經出動，不要送頭，現在中環仲有船過海，午夜後無乜交通工具，好易被捉的。

記得be water，打游擊。

請廣傳。

佢地依家已經開始清場 灣仔銅記
佢地係咪食左藥 成班狗士氣好高 係咁吠

推 be safe

市區手足係時候返自己果區先
今晚一個都不能少
今晚唔係end game

去自己個區

真係12點前走好就啦 一個都不能少啊

星火: 98190979

推推推 要轉策略 不要留守

記住游擊戰啊

唔知有無人睇到
但睇到的請走呀
12點一定痴撚哂線嫁

南區unlock

推推

推
長期作戰
Be water !

唔好去第二區
明顯留唒力
等封哂路就all in

1/20

推！

【2206】防暴警察於軒尼詩道向灣仔方向快速推進，一度舉起橙旗。

2/20

3/20

黨鐵巴士全停 手足搵定地方過夜

#九巴特別交通報告 #新巴城巴臨時交通安排
以下巴士路線仍然提供服務
九巴：
613、2D、7M、8A、8p、12A、87k、289k、99、296M、37M、42、46x、70k、71A、71B、71k、73、73A、73k、74x、76k、77k、78k、79k、86A、86c、286x、91、91M、92、235M、248M、249M、261、263、270、273、273A、273B、273c、273D、276A、278k、279x、281M、297等，其餘後加

城巴：
6, 7, 8X, 19, 20, 22, 41A, 43M, 48, 71, 72, 73, 75, 85, 90, 90B, 97, 98, 608, 619, 690, 973

新巴：
2A, 9, 14, 15, 27, 38, 42, 590, 792M

4/20

5/20

推依個

2210 沙田。政府合署現場，手足第二次快閃，已離開。現場未見警察。

6/20

7/20

8/20

我朋友見到自己區住宅區附近有便衣

但我樓上望落去唔見有狗車 大家要小心

遍地開花 安全回家

9/20

大家一定要小心
希望整整齊齊煲底見

10/20

11/20

第一城過百防暴，十幾廿架狗車。 #現場情況

打完就閃

12/20

贊成， 行動要好好步署， 唔好搞到開實彈成為習慣

13/20

14/20

2211 愉翠商場 大批警察集結

15/20

一個都𣎴能少

12點前完

16/20

17/20

18/20

19/20

我男朋友坐緊巴士
但係唔知咩事一直塞車
兩個鐘仲未走到

散水散水

20/20

推,12：00前會大屠殺

唔會叫散水但手足小心 保命第一

啱啱黃大仙返將軍澳果邊 搭的士搭左二百蚊 搭左兩個鐘

Push very important

12點前真係應該走，手足記住不受傷，不被捕

支持街坊落去行街

手足唔好俾機會d狗

不受傷，不被捕

番自己區繼續搞

唔係散水
但起碼要安全返咗自己個區先啦

一個都不能少

巴士應要求關閉
臨近12點宣傳司法覆核失敗
蒙面法繼續
大量市民示威
再緊急法宣布戒嚴

港鐵封曬啦，大家儘早返去自己個區先行街啦

12點前屋企張床要人

我想知有咩車返大埔
在九龍

乖，今晚早啲返屋企休息，唔好送頭

留係自己區
十二點前要返到屋企
法庭仲有一絲希望
命仔要緊

*聽日起三日假期

⚠️⚠️⚠️⚠️22:15 #黨鐵
整個新界、九龍區，黨鐵基本上全部封站停駛。

【2216】灣仔稅務大樓橋上有防暴警察駐守。

屋企張床要人

#九巴特別交通報告 #新巴城巴臨時交通安排
以下巴士路線仍然提供服務
九巴：
613、2D、7M、8A、8p、12A、87k、289k、99、296M、37M、42、46x、70k、71A、71B、71k、73、73A、73k、74x、76k、77k、78k、79k、86A、86c、286x、91、91M、92、235M、248M、249M、261、263、270、273、273A、273B、273c、273D、276A、278k、279x、281M、297等，其餘後加

城巴：
6, 7, 8X, 19, 20, 22, 41A, 43M, 48, 71, 72, 73, 75, 85, 90, 90B, 97, 98, 608, 619, 690, 973

新巴：
2A, 9, 14, 15, 27, 38, 42, 590, 792M

依堆巴士睇下岩唔岩
頭先有巴打post

你游擊拒肯定要靠卧底渾入拉人，如果係解放軍就唔一定要帶槍，對平民拒地途手都夠，點拆我唔識，問高人同靠大智慧。

一個也不能少
來日方長
12點前散

返去自己地頭抗爭

86c？

Be water啊各位

721 831 101

2219
已發射4枚TG

#馬鞍山

割禾青要走啦!下次再嚟

保命第一
不受傷，不被捕
屋企張床要人
未來嘅香港要人

2218 愉景狗屋 有防暴企出 守旁邊狗屋停車場門口

2219 葵涌商場外平靜

不被捕

聽日再玩過

同意
今日班狗好冷靜
似乎想等到00：00開波

推 準備放狗

留得青山在！
不被捕不受傷！

Be water!!

走啊，翻屋企，唔好比狗咬啊

屋企要人

要平安啊 場仗有排打

2215 小瀝源警署後方超過10部警車停泊

12點前港鐵會停晒全線 大家小心

封路?

推
小心半夜層城

12點太遲啦, 1130 好閃

thanks,但似乎無車岩

睇時間番屋企！

真 推
玩夠番去第二日再玩過
擺明襯大家低防範 一野突衝出黎捉人

係
以後咁樣遊擊就得
閒日晚佢無得狗封路
只要玩完目標就即散
完全無敵左

#逃生路線 #銅鑼灣
於中央圖書館隔離行入去大坑，並且前往上林巴士站，轉乘41A巴士（仍然正常服務）前往南區
下一班車：未有資訊(15-20分鐘一班車)
尾班車：2300

長期作戰 唔好比狗拉 唔該

長期戰!!!

敵勢全勝，我不能戰，則必降，必和，必走。降則全敗，和則半敗，走則未敗。未敗者，勝之轉機也。

agger

有的士就上的士
睇埋uber有無車啦

推呀建國一個都不能少

以後閒日晚遊擊，玩完星期六日休息做功課

推，各位小心

#交通資訊 #灣仔
2222 #灣仔站 封站

721
831
101

你地1要日日同佢玩, 唔好哂戰力
最緊要d撐黑社會(popo)舖頭冇生意做

請各手足11點預備散水，不被捕

手足不受傷，不被捕

仲有排同佢玩

用盡一切方法避免被捕！！！！！！！！！

小心佢12點後佢會出解放軍，大家要小心，有事要即刻閃，唔好比中共有機會制造六四翻版啊，手足一個都不能少啊😭😭😭😭

From fb
未fc

路面情況
現時各幹道情況 2140更新 📍=updated

⬆️往九龍/新界東方向
📍紅隧：❇️暢通 ✅安全
東隧：❇️暢通 ✅安全
西隧：❇️暢通 ✅安全

大欖：❇️暢通 ✅安全
尖山：🛑擠塞 ✅安全 出口擠塞 間封
城隧：🛑擠塞 ✅安全
獅隧：❇️暢通 ✅安全
📍大老山：🛑嚴重擠塞 ⚠️避免 🚧可能有RB
將隧：🈶多車 ✅安全
——————————————————
⬇️往港島/新界西方向
📍紅隧：❇️暢通 ✅安全
東隧：🛑擠塞 ✅安全
西隧：❇️暢通 ✅安全

大欖：❇️暢通 ✅安全
尖山：❇️暢通 ✅安全
城隧：❇️暢通 ❕無報告
獅隧：❇️暢通 ✅安全
大老山：❇️暢通 ✅安全
將隧：❇️暢通 ✅安全

本台每20分鐘更新一次，請留意 @ncetransport
* 將暫停更新直至有需要 admin會留意情況並再次開始更新

如經過以上隧道安全與否，請聯絡 @NCET_Bot 並註明隧道名、方向（必須提供隧道有關照片）

※報料請盡量相、文字同一信息send出，方便admin跟進，謝謝！

六日一再打佢老尾
唔好比人拉

無車 利申 由尖沙咀行到旺角想搭車

快閃啊

真心！ 好唔正常！ 另外消防車救護車出動次數好多。

做灰姑娘呀各位 十二點好走啦
差佬等緊12點蒙面法一生效就出黎拉人啊
不受傷 不被捕
手足一個都不能少啊

好多手足一落場就唔想走
同埋想走已經太遲無車走
大家小心

12點後好大機會班狗出閘全力咬人, 大家記得11點幾好be water返屋企

真啊
烏克蘭立左法都仲有排抗爭
唔好寫遺書啦 同佢鬥命長

條路漫漫長，今日目標完成就要徹

今日好多早收，有d夜班唔洗返，市面人流少，越夜越唔著數，請自行評估風險。

留力下次繼續同佢玩！
唔好畀機會大圍捕

即時通告：因應部份公共交通暫停服務，CALL4VAN即時起直到23:59，取消晚間附加費，希望協助市民安全歸家。

*路面情況混亂，敬請等候。

岩岩fb睇到

十二點前要返到屋企啊！！！

大埔出唔到去

12點屋企張床要人呀!!!!

2228 #沙田 現場提醒 疑似有一輛黃色狗扮人救護車 車牌AM502

記住be water
快閃戰法

推
搞完就返屋企休息
it is not the end game

2230 荃灣大窩口帝盛無狗，大窩口青山公路方向clear

2230 葵芳狗屋開咪：「即刻離開，後果自負。」

#沙田
2211 小瀝源警署外永得利有最少3架7人車停泊
再次提醒各位小朋友上車時要小心, 家長接小朋友都要小心

2229 #黃大仙
有現場人士被警員帶到一旁檢查身份證。
另外，有現場警員說：「仲有個半鐘頭，你地帶面罩都要死。」
#立場

【2231】港鐵宣佈，金鐘、灣仔、西灣河、荃灣西、尖東及屯門站關閉。

推
各手足要注意安全

聽日繼續 後日繼續
長期抗爭
今日打唔爛咪聽日打囉，咁多間中資 永不落空

#公眾安全情報 #各區情況整合

2232更新

黃大仙區
龍翔道施放水魔法，仍在發射催淚彈。

南區
香港仔警署一帶正在進行驅散行動。

屯門區
屯門VCity一帶舉橙旗，曾對記者施放胡椒噴霧。

沙田區
馬鞍山警署一帶正在進行驅散行動。

灣仔區
灣仔一帶正在進行驅散行動，警方曾於銅鑼灣發射催淚彈。

太子警署警車往旺角方向行駛。

Tonight is not end game!

太子警署警車往旺角方向行駛。

2230 狗遊出車10架以上，有衝有豬龍向彌敦道南行

2234 #沙田 #狗屋 小瀝源狗屋 18架狗車
往馬鞍山

22:35 港鐵宣布全綫暫停服務

aggre

快閃
爆完就閃

畜生佢地等緊十二點機會
手足安全回家

啱呀長期抗爭

快回家

走呀

西九龍中心橙旗。

全線地鐵停啦！

快啲返屋企啦張床要人啊！！！

2235 再有兩eu 兩豬係石圍角落荃灣方向

2235 1銳武1eu 防暴狗 大窩狗屋出

2235 大窩口青山公路往荃灣方向 4狗車快速駛過

2233 帝盈2豬籠1衝鋒往荃灣

2236 4狗車大涌道近柴灣角休憩公園

推阿 大家一齊12點前要番到屋企

tui

留力聽日阿！

香港人小心
注意安全

早啲瞓
聽朝八點開工！

而家最煩係港島手足,好多過咗去可能又走唔到.

2236 4狗車大涌道近柴灣角休憩公園

2237 大涌道大河道交界天橋2便衣狗乸 有影附近手足大頭相

和理非戰線，求入！

⚠️⚠️ #温馨提醒
由於現時所有港鐵服務全面停駛，黑警極大機會利用港鐵進行運兵，請留意各港鐵出入口有防暴、速龍突襲清場。

快閃快閃

來料

停撚晒

尋人‼️
1. 李X彤
尋日喺屯門失蹤

2.劉智峰 Lau Chi Fung
尋日畀人屈斷手腳，而家唔知去咗邊，有佢消息麻煩即刻通知佢屋企人 電話：67366768

唔該大家cap圖又好
問我拎呢段字又好
用盡方法傳開去幫手搵

除咗自己身邊朋友
每個一齊出去搏命嘅手足
都係香港呢個家嘅其中一個屋企人

即使只係copy & paste
多一個人幫手就多一分力
那怕萬份一或更小嘅希望
都要努力去爭取‼️

若果咁都做唔到
又點說服全世界
我哋有能力
可以改變呢個香港‼️

12點前返到屋企

12點前返到自己區
平時開波
黨鐵一定會配合
依家等人聚晒出黎
就斷晒所有鐵
陸路又封埋

想係今日製造好鬆既態度
等呢兩日圍捕所有人?

屋企要人呀 快d安全返屋企啦

幫推。停曬交通 班狗 開始出黎架啦 手足睇路

12點前 全部番屋企

狗鐵，巴士封撚曬啦，走啦

留力1016

up

今日唔係end game, 俾狗圍捕之前要散水轉場be water

勇武仔 歸家啦!!!
屋企張床需要你啊

推
黨鐵已全停

太子防暴叫居民閂窗，疑似tg。

太子防暴戴豬嘴，準備tg。

想點？同佢地今晚同歸於盡咩

請結界魔法術出手

喺旺角走唔到

推呀呀

返屋企返屋企

聽日十二點見 返自己區 唔洗過海

要撒番自己區啦

12點前返屋企

朋友老公是狗
話而家返左既狗都唔可以走
警署行緊 level 2
level 2 即係所有大閘閂哂 所有狗都會留喺入面
出面唔會有軍裝狗
直至有人襲擊警罯
外面既防暴狗就會喺其他環頭攻返我地

唔係叫你收手 係叫你唔好死守一個位
流水戰法呀 遊擊呀

屋企張床要人 !! 安全至上

同意

你永遠唔知邊日係抗爭成功個日
所以從來冇一日要當END GAME去玩
留命死磨

唔知真假 大家唔好去太黑嘅地方

屋企要人 唔好送頭
今日唔係end game

今晚係咪冇方法返九龍？

手足，散水啦，今晚玩夠

根本唔會夠警力應付咁多區

都想大家齊上齊落
幫推

推 手足們要小心

【戰術整合POST】D狗開始散水後跟蹤人啦 反跟蹤學定救命！

好怪 會唔會變104事件銅鑼灣

十八區繼續開花
唔使硬打架
保留有用之軀
針對清晰既目標

大家要在自己區域娛樂

走啦
返屋企樓下睇下有無消夜啦

好撚鬼 好大機會12點爆哂出黎 小心

推
擇日再戰

正確，唔好戀戰，來日方長

可能想 鋪路取消區選

好可疑

冇錯
呢場仗有排打㗎
不過佢哋都唔得閒睇㗎喇

推
手足小心

/推

如果大家係偏遠地區好早啲走啦

今晚伏到好交關

只要及時離開就唔會中伏

真係有d 危險

仲有大把日子努力 自決啦各位

返去呀！

真!!
2248 香港仔漁市場有白衣人拎鐵通打人!!!
香港仔漁市場有白衣人拎鐵通打人!!!

唔知真假 大家小心

荃灣狗到了 返屋企啦

唔好戀戰呀 走呀

香港仔都TG!! 封L曬！

番黎丫

今晚真係大屠殺 大家快d 返歸 留力聽日

推 萬事小心

Pish 萬事小心

Agree

走啦！屋企枕頭要人呀～

推 手足要平安回家！

屋企要人
手足唔好戀戰

快閃，唔好送頭

今晚真係好奇怪 咁少狗
返自己區先穩陣

快走呀

11點半好散水

水炮車塞住出唔到
佢哋可能好想先打通沙田

十二點好散，你行動多一分鐘
分分鐘會無曬岀動機會！

popo今晚行動太可疑，快走

go home

on9有啲人都根本無車翻屋企

快啲散啦仲有排要打

班狗開始各區出圍捕啦
手足搵路走呀

下次最好出返自己區啊 快啲搵酒店 掉裝

推啊 快啲去返屋企樓下

大家快啲散水

推 唔好亂上車

仲搵酒店...你訓咗幾耐

今晚早啲訓，聽日見

小心！

唔好貪果一個鐘 分分鐘輸晒，小心

求先有條母狗話過多半個鐘你地就死
各位手足小心，返自己區呀

的士又好 tg家長車channel搵家長又好 走咗先啦

推，12點前要休息留力喇

推 張床要人

各位玩多15分鐘差唔多要返去抖抖聽日再戰

大家小心早d返屋企附近呀！如果唔係大家搵地方住一晚

預時間返屋企啦!!!

求下大家 唔係end game
留命最緊要

攞

831

小心

屋企要人！

係呀，好唔正常，12點後肯定有問題，小心小心
最好準備好隨時回家
長期戰，再諗吓計

真係要返自己區搞 12點之後 D黑警應該打撚哂癲狗針出黎咬人

一推再推

推 仲係彌敦道行緊返大埔

都返唔到 又封路

推啊 今日唔係end game啊

唔好比香港進入 真.緊急狀態
要返屋企！

散水喇散水喇

12點前好返屋企啦

屋企張床要人！！！！

聽日再戰！

推推推

番屋企啦

掉裝返屋企
唔好中計

快回家！ 唔理點都好！ 12點要見到屋企有人

屋企果區要人

推呀屌
唔好比人拉

屋企張床要人
各位小心

大家走呀

返屋企呀 一個都不能少

手足好番番自己個區啦 有咩事行路番屋企保住條命

返屋企附近喇

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

12點屋企要人

黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳 推推推推

番屋企啦手足

返自己區呀大家～
聽日再黎過！

極認同
今晚冇乜狗

612 721 811 831 101 新屋嶺

屋企將床要人

12點張床要人

快啲返屋企啊，大家都要小心

家下唔收, 磨爛蓆就賴野

張床要人

大把日子

12點前返屋企啦

大家！十二點前一定要安全返到屋企呀照而家現象真係會好危險 唔好戀戰 保全方得勝利

手足小心呀一個都不能少

十二點係要到安全嘅地方呀
屋企要人

Tuiii

快d返去呀！！！！！

撒退啦 撒退啦
屋企要人呀

P牌仔推唔郁
手足們 快走！

手足今日要做灰姑娘聽日再出動

走啊手足

有三日時間慢慢同佢賀重陽

得大區有防暴，仍都好少催淚彈，真係好鬼

床鋪要人呀
床鋪要人呀

推啊啊啊啊

係好怪，元朗好似冇黑狗咁

10點前就要啦

走！

勇武先撤，文宣進場!

今晚有消息，香港已失控。特首已經要求中央12点後派出深圳特警過來拉暴徙，捉到會立刻戒返深圳梅林扣留、那边已經準備動作。所以12点後無晒交通工具，如响街留連，一定會被扣捕，大家12点後不要出外。消息係深圳流出，不可不信廣傳
唔知真定假喇

tg 見到

真 唔知係唔夠狗力定有陰謀

小心，平安最重要

真係要撒喇
12點一定拉人
唔好送頭

似回緊氣

之後等十二點
都唔衝

等班街坊以為冇事再突擊

佢地實亂黎
快啲12點前返到

自己區 走都走快d

推呀 Be water!!!!!!

今晚係變咗裝之後係酒店瞓下好平

想玩圍捕同大屠殺

早啲散 留番條命同佢玩！

今晚太唔尋常
黑警可能想等12點後蒙面法開始就做嘢
各位手足一定要be water！
留有用之軀繼續抗爭！

原區抗爭

未搵到路返歸的人
係咪求其搵間酒店避下難先?

推。

推推推推推推

萬一走唔到搵啲草叢或者上山匿埋！唔好夾硬返屋企，唔好係街上面走

Pish
推
大家小心

popo等12點啊

非散水撚
12點返唔返屋企自己決定
但大家一定要係自己個區
有咩事都熟路走到
萬事小心

推爆佢 你地張床好掛住你地啊

唔係end game呀依3日

返屋企回血

快d 返屋企呀，留得青山在

酒你老母
咪撚去酒店！！！！！！！死硬！！

成晚都未見D狗出黎吠 好撚鬼 咁多位小心

黑警而家會搵多人聚集既地方 然後兩邊包抄 殺個片甲不留大家小心

返自己區先

去留自己決定 但請諗諗今日狗嘅部署

大家要近屋企好 但小心俾鬼跟蹤

放工放學搭唔到車，可以考慮下

快返歸，揀三日假挑釁大家一定係引蛇出動，第一晚一定有下馬威

要義載請出聲

危險 有圍捕feel 各位今日好出色 不過差唔多要閃了

唔理有幾難都好 12前我要條街冇撚曬人 街坊都唔撚要見到

黃大仙係咪走唔到?

Be water 屋企要人

夠鐘返屋企啦

睇現場情況啦

觀塘手足請快啲走 有狗黎緊架喇

一個不能少

認真 各位手足今晚小心

睇live重有堆呀

可以返自己嗰區先，再繼續散步

推 Be Water

就係唔明白佢地唔走守住做乜

Pish!!!

一個酒你老母就解決到咩

而家係無交通返到
文宣谷到有人返唔到歸
都要有後路架

推！！！

走啦 返屋企啦

不要戀戰

小心酒店藍屍警拉手足

，

冇文具驚閪咩

注意狗私家車扮接仔
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
全部狗私家車
幫我散出去👍🏾👍🏾🙏🏾🙏🏾

走！！唔好比藉口佢地開槍！唔同中伏！popo就係等緊呢刻！！

十二點前各位要返到自己個區呀

識諗呀要

求下你哋

快

我地要返屋企訓覺啊！

要床要人呀

岩 一個都不能少

真係夠鍾返屋企啦

屋企要人,場仗仲有排打㗎

真係準備凌晨大圍捕

12點 返自己個區 第2round